孔焅烽：以前香港大罷工，見到人返工會打佢

補充：孔焅烽話香港舊時、外國罷工，如果見人罷工會打佢，唔會依家阻車門都鬧交

(轉載)

昨晚(11/11)沈旭暉與孔焅烽深夜live重點

1. 北京攬炒派勢勁，係比老毛時期更癲，照睇唔止香港問題會攬炒，係連中美貿易問題都會
2. 大家準備要長期抗爭（講緊以年計），長遠可以做到係壯大黃色經濟圈，仲有海外港人可能要參考80年代台灣要在外國政商界游說，一來用外國勢力影響政策，二來為香港政治犯在外國找出路
3. 美國bill應該過硬，而家針著係辣度，趙小蘭唔係重點（因為黃哂），反而大陸會搞其他參議員，但無論條bill點過都好唔應該抱太大希望，因為如上所述北京決定攬炒
4. 有人問罷工，好老實冇工會好難實行，一來人數上冇工會組織唔會太多，二來冇工會backup手停口停，同埋如果由工會發動係會有糾察阻止所屬行業或機構員工返工

香港依家仲會唔會work

我覺得短期重點係罷工個part

如果真係要人民鬥人民，我無意見

邊個屌既同我打鳩佢

可能要俾多少少時間，唔好今日講完，下星期一就搞，俾多少少時間人準備，可能兩個星期先實行

省港罷工，共產黨有糾察黨打/用酷刑對想返香港開工人士，但香港唔work，唯一可行得工會

香港有兩次大罷工以前

省港大罷工同海員大罷工係啲工人直情離開香港，而家應該唔多work

打港豬就唔好，藍絲賤畜唔洗客氣

快d一國一制 再鎖國囉

因為比英國人馴化左，比著係大陸咁已經死幾件狗